# presentation :

avion > electroporation > manque de visibilité > AI4Deep > apporte des yeux

chiffre marché, cancers etc

modèle éco BM :
vente licence / formations
quels organes cibles 

comment pénétré le marché

amélioration futur

démo logiciel

5:46

# retours / questions :

électroporation : qu'est ce que c'est !?! > expliqué dès le début
avoir un modèle 3D (image) qui montre aiguilles en place, la tumeur

incohérence slide / discours > avoir plus de slide !

BM très clair 

flow pas très fluide entre les parties > histoire à construire

démo logiciel ok : vidéo plus grande

parler de la parler techinque qui a été faites dans les 48h > simulation élément finis (maillage) VS différence finies (image)

FAIRE UNE CONCLUSION : qu est ce qui a été accompli dans les 2 jours

consiels : MOINS LIRE SES PAPIERS, garder cohérence slide / discours



